20201209 我愛齋藤飛鳥

上年買左佢啲相，而家賣唔出，你介唔介意500蚊收套相？